［又要再計過］失守！無外遊記錄

據悉，今日傍晚醫管局新界西聯網接獲通報，表示一名六旬老婦，於葵涌伍若瑜夫人普通科門診求醫後，初步確診武漢肺炎。

【最新】港連續23天本地零確診失守！冇外遊六旬婦初步染疫

好驚